{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000184",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 라비앙호텔"
    },
    "text": "当宿は計42の客室を保有しており、周辺には9号線サムジョン駅、9号線総合運動場駅、2号線総合運動場駅、2号線蚕室セネ駅があります。 韓国語が案内支援言語として提供され、駐車は入室時間前には事前に先行駐車ができません。 チューニング車両、搭乗車以外にもその他のトラックの駐車が可能で、駐車場を利用する場合は1部屋あたり1台のみ駐車が可能です。 ご予約の際、入室時間と退室時間を確認していただき客室指定は不可能であり、写真と異なる場合がありますのでランダムで割り当てられます。 NetflixとYouTubeの視聴が可能で、入室は2004年生まれ以降から可能で、身分証明書を必ず持参してください。 基準人数以外の追加人数の入室は不可能であり、3人以上の男女同室での宿泊は新型コロナウイルス感染症の防疫のため入室できません。 チェックイン前には身分証明書の提示にご協力ください。身分証明書の確認ができない場合は入室できず、キャンセル、払い戻しもできません。 退室は30分前に退室コールを行い、退室しない場合は自動的に延長料金が発生し、客室ごとに料金が異なるように適用されます。 チェックイン時間と料金はホテルの都合により変動する場合があります。 訪問者のレビューによると、駐車が便利で清潔な状態がメリットとして挙げられ、ベッドも快適できれいだそうです。 ただ、部屋は少し狭いかもしれませんし、匂いについてのレビューもあります。 概して満足のいく宿と評価されており、蚕室セネ近くのモーテルの中では清潔度が一番良いという好評を得ている宿です。 客室内に施設が完備されており、駐車スペースも広くて便利な方ですが、一部の使用者は部屋の大きさが小さく、カーテンなどが汚れたり、シミがあって不満を示したりします。 もう少しきれいな掃除状態と匂いの管理に気をつければ、満足度がさらに高まると思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿には何号線の駅が近くにありますか？",
            "answer": "9号線サムジョン駅、9号線総合運動場駅、2号線総合運動場駅、2号線蚕室セネ駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には駐車場利用料金は含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場利用料金は別途かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に先行駐車はできますか？",
            "answer": "いいえ、入室時間前には事前に先行駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者以外の訪問者は入室できますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加人数の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は宿泊人数を変更することはできますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加人数の入室は不可能であり、3人以上の男女同室での宿泊は入室できません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、宿泊の際には身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に身分証明書の提示は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン前には身分証明書の提示にご協力ください。"
        },
        {
            "question": "退室時に延長料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を過ぎる場合は自動的に延長料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、駐車スペースは広くて便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューで挙げられたメリットは何ですか？",
            "answer": "駐車が便利で清潔な状態がメリットとして挙げられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューで挙げられたデメリットは何ですか？",
            "answer": "部屋は少し狭いかもしれませんし、匂いについてのレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような評価を得ていますか？",
            "answer": "概して満足のいく宿と評価されており、蚕室セネ近くのモーテルの中では清潔度が一番良いという好評を得ています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内には何が完備されていますか？",
            "answer": "宿泊施設内にはNetflixとYouTubeの視聴が可能な設備が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 485
    }
}